試圖同個女仔flirt之後佢話「我唔鍾意你」

即係咩意思? 有無機?

佢同你玩心戰

有，佢想同你結婚

有咩戰略推介

你話「哼！」咁樣炸佢嬌

我把毒撚麻甩聲哼出來好似怪怪地

丁蟹？

求解讀

字面意思同心裡邊個意義估計都一樣

有無咁簡單呀

有
佢預備左俾你屌

可以點進一步試探

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

講到咁出面你都要去解讀
樓主有無咁癲？

你有邊隻字睇唔明？

就係唔鍾意你